回鄉卡到期日當日出入境得唔得?

想問下如果回鄉卡既有效期係去到1月7號，咁7號當日出入境有有問題?

唔得 因為驚你返唔到黎

如果6號晚上 7號落返黎呢?

出到架，不過12點趕唔切過關就玩撚猿

捉你去入藉強國 認祖歸宗

you try

生死時速mode

無問題! 你趕得到夜晚12點前返到黎就OK

過期返香港 收你幾舊水一次性通行

幾舊水就有一次性通行
正喎好似

申請張卡都好似只係幾嚿水